周六戰績總結

另外，今日終於發揮be water威力！
1. 支共旗落海，牽動支共脆弱嘅管治威信，發哂顛！
2. 快閃紅隧，截斷大動脈，威懾政權，示威者係有能力，能收能放！
3. 首用火攻，大丫叉，放開懷抱！行動升級！
4. 打柒藍絲，幽默處理，打破不還手心理關口！
5. Be water! 攻擊黃大仙警局，分散警力，可惜快閃唔夠快，撤退地鐵站時被追捕！
6. 黃大仙居民保護家園，屌走黑警！惜被催淚彈鎮壓，延續沙田居民精神（元朗都虧嘅）！應成立民圑！
7. 昨晚被捕義士無控以暴動罪！
8. 尖沙咀警局遭襲，打到龜縮！開創攻擊警局模式！

推

Push